{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 Y모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前1時までです。 宿泊料金は2名基準であり、追加で1名様が入室する場合、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 また、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができませんのでご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 夜間は騒音に気をつけてください。 また、客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室に関する情報は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者がいる場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "追加で1名様が入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室に関する情報は何ですか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 357
    }
}